陳雲：要找到一個好像習近平同志這樣準確地、將各種事情做錯而且同時做錯的天才領袖，恐怕很難

陳雲：政治市。國師早起教路。在人類政治史上，要找到一個好像習近平同志這樣準確地、將各種事情做錯而且同時做錯的天才領袖，恐怕很難。前無古人，後無來者。
以陳雲國師的家學及鄉學淵源，政治與行軍是同一回事，事情到了決策的內核，往往是相通的。
政治要掌握的，其實是循環週期的每一環的相扣，形成良好的互動關係，中文成語說，相得益彰。這些循環觀察錯了，行政弄錯了，就是背道而馳，也是中文成語啊。這裡面要用數學的話，是矩陣，但其實一般的智力和常理都可以掌握，不必用到矩陣數學。
太詳細的不說，習近平上台的時候搞的《中國製造2025計劃》（現在變成2035計劃）、一帶一路計劃、中國內部社會信貸及電子交易計劃、香港全面控制計劃、美國滲透加強計劃等等，到了什麼循環週期的問題呢？
《中國製造2025計劃》遇到的是美國尖端技術的突破期和應用期，故此無法在此階段容忍中國盜竊高尖的知識產權。
一帶一路計劃遇到石油、銅礦等原料的價格高峰期和非洲的民主覺醒期，故此到了中國貸款完成，進入還款期的時候，原料價格下降（近日石油期貨大跌就是），而且非洲國家的民主改選會引起排華及債務遭到主權國家的違約。中國將損失投入非洲的兩千億美元及其他開支。
中國內部社會信貸、人面辨識及電子交易計劃會破壞中國開放改革以來的、行之有效的灰色經濟（現鈔交收而不受監管的民間本土經濟），而靈活的灰色經濟對於衰退期間的復甦非常重要。
香港全面控制計劃激起反抗及資產與人才移民，令香港制度進入崩潰而無法修復的週期，妨礙中國在香港集資及資金保值。美國滲透加強計劃令美國兩黨都要反共，澳洲也是。
習近平同志的另外一個天才之舉，是欽點了林鄭月娥做香港特首，為了對付不成氣候的所謂示威遊行，準確地用封城罷課罷市、搞臭香港聲譽的政策（疫埠、警權腐敗、行政怠惰），在經濟衰退期間，將中國謀殺。兩個天才，加上幾個弄錯的循環，就是日月+五行連珠，中共想不滅亡也難。
其餘的精細討論，以及香港人如何應對，我留在閉門會議講。
（智力閱讀門檻：蠢人不要看）

笑咗

咁要搵到trump 難唔難
叫人試下注射消毒劑？

習近平條友

像想搞死中共

感謝老師賜教

有幾難，搵個弱智上去咪得

呢篇文算唔算係食咗藥先寫

習近平 = 巨人入面既艾倫

陳雲咪得

國師個威勢真係成個青山癲佬衝埋黎咁嚇到敵人屁滾尿流

今日醫院恢復正常服務

原來係手足。

N年前有篇屌鳩MPF嘅文，講某隻北美基金喺升市嘅時候跌咗0.幾%

篇文作者：相信我，喺升市嘅時候要買啱跌嘅股票，少啲眼光同運氣都做唔到

站在個人私利未必全部錯

唔算...
早幾日已有巴打開post笑鳩屎煎片做乜都錯, 佢可能上嚟偷睇咗
另外佢講經濟個啲, 完全唔係個回事

蔡英文都係陳雲信徒

中共都係陳雲fans

國屍幾時帶熱狗天兵天將出山救港

又真係似喎
開頭仲個個笑佢on9仔

今次真有見地

Wan Chin
6 mins ·
陳雲：政治市，國師午間教路。保安局長說，將引用反恐法例，凍結示威者的家產。去年護法運動期間，有三百萬香港人上街的，全部可以控告。
政府曲線提醒各位，經濟衰退及治安動亂來了，要及早做好資產轉移海外、人員移民海外的準備。
（今早寫了個長貼文，不過因為內容涉及學術機密，故此在一個小時之後刪除。詳細討論，在閉門會議。）

錯錯錯
要mc 全錯一樣
都係實力

算，但佢個論點好多人都已經提過，sup9才子陶傑就係其中一個例子